覺唔覺下一階段係大合唱環節

連儂牆前打不還手
下一次不如直頭唱埋海闊天空？
民意又贏

唔撚想分化
但2014熟悉嘅味道返來囉各位

聽到「今天我」前奏了

說好的進化咗呢？

死守連儂牆
食多幾拳
民主不遠了